---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
factions: "Srebrna Świeca, Szlachta"
type: "NPC"
title: "Wiktor Sowiński"
---
# {{ page.title }}

## Postać

### Motywacje (do czego dąży)

* **impuls_co_chce_osiągnąć**: cytat_lub_opis_jak_to_rozumieć

### Zachowania (jaka jest)

* **okrutny**: cytat_lub_opis_jak_to_rozumieć
* **sadystyczny**: cytat_lub_opis_jak_to_rozumieć
* **niesamowicie ambitny**: cytat_lub_opis_jak_to_rozumieć
* **nieskazitelnie elegancki**: cytat_lub_opis_jak_to_rozumieć
* **niepowstrzymany**: cytat_lub_opis_jak_to_rozumieć

### Specjalizacje

* **chodzący terror**
* **artysta tortur**
* **katai**
* **magia zadająca ból i cierpienie**
* **tortury**

### Umiejętności

* **"moje ciało jest perfekcyjną bronią"**: opis
* **arystokrata SŚ**: opis
* **polityk**: opis
* **katai**: opis

### Cechy

|  Social Aggressive |  Social Devious |  Social Friendly |  Knowledge |  Craft |  Supernatural |  Fortitude |  Nimbleness |
|:==================:|:===============:|:================:|:==========:|:======:|:=============:|:==========:|:===========:|
|        +1          |        -1       |        -1        |     -1     |   -1   |      +1       |     +1     |     +1      |

### Specjalne
* **magicznie wzmocnione ciało dające mu +1 do wszystkich starć fizycznych (body) ofensywnych i defensywnych**

## Magia

### Szkoły magiczne

* **biomancja**: opis
* **magia mentalna**: opis

### Zaklęcia statyczne

* **nazwa_zaklęcia**: opis_zaklęcia_lub_link
* **nazwa_zaklęcia**: opis_zaklęcia_lub_link

## Zasoby i otoczenie

### Powiązane frakcje

* nazwa_frakcji_jak_ma_to_z_linkiem

### Kogo zna

* **wysoki agent Szlachty**
* **członek liczącej się frakcji Sowińskich**
* **grupy_i_frakcje_które_zna_i_które_ją_znają**: opis
* **grupy_i_frakcje_które_zna_i_które_ją_znają**: opis

### Co ma do dyspozycji:

* **dzieła seirasa Jonatana Mausa**
* **magitechowy kombinezon (jak Tamara)**
* **torture chamber**
* **zindoktrynowani niewolnicy (magowie i ludzie)**
* **bogaty**

* **sprzęt_do_jakiego_ma_dostęp_i_postać_charakteryzuje**: opis
* **sprzęt_do_jakiego_ma_dostęp_i_postać_charakteryzuje**: opis

### Surowce

* **Wartość**: 1/2/3
* **Pochodzenie**: dlaczego_1_2_lub_3_i_jak_zarabia

# Opis

Potężnej budowy, dość przystojny i niebezpieczny, Wiktor Sowiński jest bardzo niebezpiecznym przeciwnikiem. Nie jest zbyt subtelny; nie musi być - ma do dyspozycji majątek rodu Sowińskich i pozycję ze strony Świecy. Znudzony i bardzo ambitny młodzieniec któremu nigdy niczego nie odmawiano zainteresował się dziełami rodu Maus a dokładniej - Jonatanem Mausem. Uważa seiras Renatę Maus za słabą kopię swego ojca i jest zafascynowany potencjalną władzą z posiadania Karradraela.
I ma nadzieję, że Szlachta da mu taką właśnie władzę nad ciałami i umysłami innych magów.
Wiktor wie, że Szlachta przewidziała dla niego konkretną rolę w porządku rzeczy i że on nie będzie dowodził. Nie dba o to, jak długo dostaje dalsze porcje magów do zabawy i by go zabawiali…
Pragnie władzy. Niczego nie pragnie tak bardzo jak mieć do zabawy kuzynkę, lady Barbarę Sowińską. Jego obsesja na jej punkcie ("ukochanej córeczki tatusia") jest tajemnicą poliszynela i dlatego wysłano go na drugą linię, by nie zrobił niczego głupiego.
No i wtedy pojawiła się Szlachta…

### Koncept

Wysokopoziomowy koncept postaci, 1-2 zdania.

### Motto

"Tekst"

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|161012|działał zgodnie z wolą Dagmary i próbował wydobyć jak najwięcej od Hektora. Nie otrzymał nic.|[Kontratak Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|10/07/22|10/07/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160810|który się... zmienił. Chce ratować Świecę? Na pewno podąża zgodnie z planem Spustoszenia i jest skłonny uderzyć żelazną pięścią|[Zaszczepić Adriana Murarza!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|10/07/09|10/07/11|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160420|tworzący szeroki sojusz Szlachta - Blakenbauerowie - Millennium przeciwko lojalistom Srebrnej Świecy.|[Kolizja dwóch sojuszy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html)|10/07/01|10/07/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160412|coraz bardziej uzależniony od Silurii ale jednocześnie coraz bardziej zwyciężający na froncie rządu Szlachtą... i Świecą w Kopalinie.|[Spleśniała dusza terminuski](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html)|10/07/01|10/07/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160821|pozornie dowodzący Kompleksem Centralnym i ślepy na to, że oddał Dagmarze władzę. Zakochany beznadziejnie w Silurii, uzależniony od niej.|[Wycofanie Mileny z piekła](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|10/06/26|10/06/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160404|który powiedział Silurii swój plan i który po raz pierwszy ma wyłom pozwalający Silurii na zaatakowanie.|[The power of cute pet](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html)|10/06/25|10/06/26|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160724|który próbował być dobrym administratorem a nie okrutnym tyranem. Wyszło jak zwykle. Ale próbował.|[Portal do EAM](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|10/06/24|10/06/25|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160403|który planuje przejąć kontrolę nad całą Szlachtą i nie zawaha się złamać nikogo i niczego by to uzyskać. Poluje na KADEM.|[Wiktor kontra Kadem i Świeca](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html)|10/06/23|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160723|po lekkim załamaniu nerwowym zaczął przejmować władzę w Kompleksie. Walczy jawnie z Bankierzami i niejawnie z Dagmarą.|[Czyj Jest Kompleks Centralny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|10/06/22|10/06/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160506|próbujący powołać się sojusz zbrojny z Hektorem i który został spławiony.|[Wyścig pająka z terminuską](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|10/06/22|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160424|który nie miał pojęcia, co zrobił ze Spustoszeniem i Dagmarą... doprowadził do uszkodzenia Świecy i śmierci Sabiny, Ozydiusza, Aleksandra. Przerażony, obejmie władzę...|[Uważaj, o czym marzysz](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|10/06/18|10/06/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151202|który zrobił brutalną i skuteczną dywersję przeciwko Kurtynie kupując czas Hektorowi do zdobycia Węzła.|[Zdobycie węzła Vladleny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151202-zdobycie-wezla-vladleny.html)|10/06/15|10/06/18|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160327|który tak naprawdę jest manipulowany przez Dagmarę, Gerwazego... niby on dowodzi, ale nie do końca. Z Silurią próbują zdominować się nawzajem.|[Piećdziesiąt oblicz Szlachty](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|10/06/14|10/06/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151021|uroczy amant Silurii, który upokarza publicznie Tatianę i pokazuje swoje mroczne oblicze. Walczy jak szatan.|[Przebudzenie Mojry](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|10/06/02|10/06/03|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160326|udzielny książę Szlachty. Ten, któremu wszystko wolno. Wierzy w niewinność i uczciwość Silurii. Otacza się inteligentnymi sojusznikami, których nie słucha.|[Siluria na salonach Szlachty](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|10/05/31|10/06/01|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151014|którego bardzo cieszy rozpoczęcie oskarżenia przeciwko Vladlenie i który pomoże Hektorowi jakby ten miał kłopoty.|[Jedno słowo prawdy za dużo](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|10/05/31|10/06/01|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151007|niepowstrzymany w walce i zdecydowanie zainteresowany Silurią; ma nienaganne maniery i chęć współpracy z Hektorem.|[Nigdy dość przyjaciół: Szlachta i Kurtyna](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|10/05/29|10/05/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151001|niezły taktyk ze świetnym pomysłem i groźny wojownik, który wolał się wycofać niż dopuścić do Spustoszenia obszaru.|[Plan ujawnienia z Hipernetu](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|10/05/21|10/05/22|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150718|wysoki rangą młody * mag, który (historycznie) został Spustoszony przez Antygonę - kontrolera. |[Splątane tropy: Spustoszenie?](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|10/05/13|10/05/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150330|przywódca tajemniczej "Szlachty" SŚ; okrutny i podły.|[Napaść na Annalizę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|10/04/29|10/04/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|141119|jeden z "Wirusa", niekomfortowo blisko Ani Diakon.|[Antygona kontra Dracena](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|10/03/27|10/03/29|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-siluria-diakon.html)|15|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|11|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-hektor-blakenbauer.html)|10|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [151202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151202-zdobycie-wezla-vladleny.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|8|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|7|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-elea-maus.html)|6|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|6|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Adrian Murarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-murarz.html)|6|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [151202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151202-zdobycie-wezla-vladleny.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-vladlena-zjacew.html)|5|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|5|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [151202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151202-zdobycie-wezla-vladleny.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Gerwazy Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gerwazy-myszeczka.html)|5|[160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|
|[Sabina Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-sabina-sowinska.html)|4|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|4|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|4|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Klara Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-klara-blakenbauer.html)|4|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[GS "Aegis" 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|4|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Emilia Kołatka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-emilia-kolatka.html)|4|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [151202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151202-zdobycie-wezla-vladleny.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Amanda Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-amanda-diakon.html)|4|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|3|[151202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151202-zdobycie-wezla-vladleny.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|3|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|3|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|3|[160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marian-lajdak.html)|3|[160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-marcelin-blakenbauer.html)|3|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [151202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151202-zdobycie-wezla-vladleny.html)|
|[Marcel Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marcel-bankierz.html)|3|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|3|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|3|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Antygona Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-antygona-diakon.html)|3|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Aleksander Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-sowinski.html)|3|[160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Tymotheus Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tymotheus-blakenbauer.html)|2|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Paweł Sępiak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-pawel-sepiak.html)|2|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|2|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|2|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Mikado Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mikado-diakon.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Laragnarhag](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-laragnarhag.html)|2|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Kajetan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kajetan-weiner.html)|2|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|2|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Ireneusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ireneusz-bankierz.html)|2|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Infensa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infensa-diakon.html)|2|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ignat-zajcew.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|2|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Edward Sasanka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-sasanka.html)|2|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|2|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|2|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Dionizy Kret](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-dionizy-kret.html)|2|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|2|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Antoni Kurzamyśl](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-kurzamysl.html)|2|[160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|
|[Aneta Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aneta-rainer.html)|2|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-alina-bednarz.html)|2|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151202-zdobycie-wezla-vladleny.html)|
|[Zenon Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenon-weiner.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Wojciech Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-szudek.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Wanda Ketran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-wanda-ketran.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Tymoteusz Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-tymoteusz-maus.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Tomasz Przodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-przodownik.html)|1|[160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Tomasz Kuracz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-kuracz.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Tamara Muszkiet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tamara-muszkiet.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Tadeusz Baran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tadeusz-baran.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|1|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Sieciech Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sieciech-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Salazar Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-salazar-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Saith Kameleon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-kameleon.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Saith Flamecaller](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-flamecaller.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Ryszard Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ryszard-weiner.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Rufus Czubek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-czubek.html)|1|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Romeo Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-romeo-diakon.html)|1|[160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html)|
|[Roman Błyszczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-blyszczyk.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-paulina-tarczynska.html)|1|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html)|
|[Patrycja Krowiowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-patrycja-krowiowska.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Olga Miodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-olga-miodownik.html)|1|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html)|
|[Ofelia Caesar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ofelia-caesar.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Norbert Sonet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-norbert-sonet.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Mirabelka Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mirabelka-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Marta Szysznicka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marta-szysznicka.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Marek Kromlan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marek-kromlan.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Malia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malia-bankierz.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Lucjan Kopidół](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lucjan-kopidol.html)|1|[141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Leonidas Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leonidas-blakenbauer.html)|1|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html)|
|[Lenart Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lenart-myszeczka.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Laura Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laura-bankierz.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Lancelot Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lancelot-bankierz.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Kleofas Bór](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kleofas-bor.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Karradrael](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karradrael.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Jurij Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jurij-zajcew.html)|1|[160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Julian Pszczelak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-julian-pszczelak.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Julia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-julia-weiner.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Joachim Kartel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kartel.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Jakub Niecień](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jakub-niecien.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Gala Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-gala-zajcew.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Fryderyk Chwost](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fryderyk-chwost.html)|1|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html)|
|[Fortitia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fortitia-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Ewa Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ewa-zajcew.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Ernest Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ernest-maus.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Edward Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Edward Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-bankierz.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|1|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Bogdan Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogdan-bankierz.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Benjamin Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-benjamin-zajcew.html)|1|[151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Baltazar Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-baltazar-maus.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Arkadiusz Klusiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arkadiusz-klusinski.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Annaliza Delfin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-annaliza-delfin.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Anna Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-myszeczka.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Anna Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kajak.html)|1|[151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Alicja Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alicja-weiner.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
